疫情反彈，個案急增 港豬加油!

男人叫雞，女人跳舞，大家分工合作傳播病毒。
每日過百宗指日可待!